★窄邊An機真係好撚難用，要好似掂屎咁！

手指Hi 一Hi，就以為你掂Mon即刻左彈右彈

睇套AV，我會經常較大細聲，手指一掂就彈呢樣彈果樣

作都唔好作得咁大丫，叫人點信

其實睇少啲AV就可以了

魔魔已經手腳唔協調

s8已經解決左呢個問題
樓主一定係用二線地下牌子 好似華為 LG個類

why u know?

係人都知你買唔起

過氣it仔連電話都唔識用

老腦呢期收唔到samsung錢？

職業打手

腦魔轉陣營？

佢買左部an tab